［支線］抵制TVB新客：千色店、長毛雪寶電影

新廣告
千色Citi Store
香港各界促進會
招商局集團
中國光大集團
？？？？（keyword：清酒、Seafood）
長毛雪寶電影
海通國際

TVB死忠
Trivago
美素佳兒
邦民日本財務
Hipp
UA
金國汽車

抵制TVB每日任務，你今日做咗未？
1. 俾嬲
2. 洗版
3. 罷買

未做日任嘅請點以下連結與廣告商進行激情對話👇
【晒你幾秒/ 鍵戰】TVB含撚都唔掂，每日洗版任務 - Sagami 相模

目前戰況

除此以外已有公司私下回覆抵制團隊查詢，告知目前已冇於TVB落任何廣告，並承諾明年亦不會與TVB簽訂任何合約。我在此呼籲任何打算停止與TVB合作關係的商戶盡快跟抵制團隊聯繫，團隊自然會作出相應行動將商戶從抵制名單剔除，並視商戶的意願妥善保密，以免招來護旗手攻擊。TVB已成過街老鼠兼品牌負資產，精明的你自然懂得選擇是否要搭這艘沉船，抑或懸崖勒馬，與TVB的負面形象完全切割，慳下廣告費之餘亦可收免費宣傳之效。

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

連登689

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

8:30
億京發展 — 愛回家
喜療妥 15s
香港各界文化促進會 5s
美贊臣Enfinitus 20s
寶新金融 深港滬快訊

推

8:45
招商局集團 — 我們走在大路上
千色Citi Store 10s
美贊臣A+ 30s
Crest 20s
諾貝爾活髮 15s
美聯物業 — 時事多面睇

仲有幸福傷風素

9:00
金孚汽車 — 眼鏡去旅行
美贊臣A+ 30s
美源髮采 5s
Pampers 15s
森田藥妝 20s
千色Citi Store 10s
實德金融 — 理財有道
中國建設銀行 — 透視大灣區

收到

9:15
牛欄牌 15s
立橋人壽 — 遊世界看指數
金國汽車 — 體育新世界

推呀

9:30
Trivago 15s
Big Big Shop(Hawker’s大豆脆片) 10s
中國光大集團 5s
美素佳兒 15s

pish!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9:45
邦民日本財務 — 天氣預告
邦民日本財務 20s
AQ健康科技水 15s
樂道37 5s
千色Citi Store 10s
美素佳兒 15s
中國建設銀行 10s
Kawai 5s
？？？？（清酒、Seafood）
Bless熱情果蘋果茶 — 武測天
特強幸福止痛素 — 報時訊號

11:00
華潤集團 — 細看70年
清熱酷 15s
Hipp 10s
長毛雪寶電影 15s
千色Citi Store 10s
Kawai 5s
金國汽車 15s
UA 30s
美素佳兒 15s
維特健靈 5s
海馬牌 15s
海通國際 — 股海通勝

收TVB皮

？？？？（keyword：清酒、Seafood）
應該係日本食品組織